÷÷÷÷÷÷÷

Shape of you,Castle on the hill,Perfect,Galway Girl,Dive,Eraser,Bibia Be Ye Ye and Nancy Mulligan
少有 一張比一張正既創作歌手

係spotify聽緊 仲未聽哂
係咪聽日會有得買碟

hmv聽日應該有

夜麻麻聽首happier整到我眼濕濕
巴打有無去前年黎香港果次concert?
唔知今次會唔會黎呢